msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: \n"
"X-Poedit-Country: \n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: \n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: forms/HotelList.php:28
#: forms/HotelSearch.php:28
#: forms/MonthlyFavouriteCityList.php:28
#: forms/TopCityList.php:28
#@ hotelclub
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: forms/HotelList.php:40
#: forms/options.php:76
#: themes/default/HotelSearch.php:44
#@ hotelclub
msgid "City"
msgstr "시"

#: forms/HotelList.php:48
#@ hotelclub
msgid "Number of hotels to show"
msgstr "호텔 개수 표시"

#: forms/options.php:33
#: hotelclub.php:168
#@ hotelclub
msgid "HotelClub Settings"
msgstr "HotelClub 설정"

#: forms/options.php:41
#@ hotelclub
msgid "Affiliate ID"
msgstr "제휴 아이디"

#: forms/options.php:44
#@ hotelclub
msgid "Enter your HotelClub Affiliate ID"
msgstr "당신의 HotelClub 제휴 ID를 입력하십시오"

#: forms/options.php:48
#@ hotelclub
msgid "Affiliate Password"
msgstr "제휴 비밀 번호"

#: forms/options.php:51
#@ hotelclub
msgid "Enter your HotelClub Affiliate Password"
msgstr "당신의 HotelClub 제휴 비밀 번호를 입력"

#: forms/options.php:56
#@ hotelclub
msgid "Not a HotelClub Affiliate?"
msgstr "아니 HotelClub 제휴?"

#: forms/options.php:56
#@ hotelclub
msgid "Join now for FREE!"
msgstr "지금 무료로 가입하세요!"

#: forms/options.php:90
#@ hotelclub
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: forms/options.php:110
#@ hotelclub
msgid "Choose your default language"
msgstr "기본 언어를 선택"

#: forms/options.php:114
#@ hotelclub
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: forms/options.php:138
#@ hotelclub
msgid "Choose your default currency"
msgstr "기본 통화 선택"

#: forms/options.php:142
#@ hotelclub
msgid "HotelClub Site Address (URL)"
msgstr "HotelClub 사이트 주소 (URL)"

#: forms/options.php:171
#@ hotelclub
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: forms/options.php:201
#@ default
msgid "Save Changes"
msgstr ""

#: hotelclub.php:339
#@ hotelclub
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "당신은이 페이지에 액세스할 수있는 권한이 없습니다."

#: widgets/TopCityList.php:35
#@ hotelclub
msgid "Display a list of links to top cities"
msgstr "디스플레이 가기 도시로 링크 목록"

#: forms/HotelList.php:32
#: forms/options.php:62
#: themes/default/HotelSearch.php:36
#@ hotelclub
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: forms/options.php:72
#@ hotelclub
msgid "Choose your default country"
msgstr "기본 국가를 선택하십시오"

#: forms/options.php:86
#@ hotelclub
msgid "Choose your default city"
msgstr "기본 도시를 선택하세요"

#: themes/default/HotelSearch.php:52
#@ hotelclub
msgid "Check in"
msgstr "체크인"

#: themes/default/HotelSearch.php:56
#@ hotelclub
msgid "Check out"
msgstr "체크 아웃"

#: widgets/HotelSearch.php:35
#@ hotelclub
msgid "HotelClub Hotel Search"
msgstr "HotelClub 호텔 검색"

#: widgets/HotelList.php:35
#@ hotelclub
msgid "HotelClub Hotel List"
msgstr "HotelClub 호텔리스트"

#: widgets/HotelList.php:35
#@ hotelclub
msgid "Display a list of hotels complete with thumbnail images and star ratings"
msgstr "호텔 축소판 이미지와 스타 등급 완성의 표시 목록"

#: widgets/HotelSearch.php:35
#@ hotelclub
msgid "Display a hotel search form"
msgstr "디스플레이 호텔 검색 양식"

#: widgets/MonthlyFavouriteCityList.php:35
#@ hotelclub
msgid "HotelClub Monthly Favourite City List"
msgstr "HotelClub 월간 좋아하는 도시리스트"

#: widgets/MonthlyFavouriteCityList.php:35
#@ hotelclub
msgid "Display a list of links to monthly favourite cities"
msgstr "디스플레이 월별 좋아하는 도시로 링크 목록"

#: widgets/TopCityList.php:35
#@ hotelclub
msgid "HotelClub Top City List"
msgstr "HotelClub 상위 도시리스트"

#: forms/options.php:182
#@ hotelclub
msgid "You can create your own theme in <code>wp-content/plugins/hotelclub/themes</code>"
msgstr "당신의 테마를 만들 자신 있습니다 <code>wp-content/plugins/hotelclub/themes</code>"

#: hotelclub.php:352
#@ hotelclub
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: forms/options.php:38
#@ hotelclub
msgid "Affiliate Details"
msgstr "제휴사 상세 정보"

#: forms/options.php:59
#@ hotelclub
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: forms/options.php:186
#@ hotelclub
msgid "Cache"
msgstr "캐시"

#: forms/options.php:190
#@ hotelclub
msgid "1 hour"
msgstr "1시간"

#: forms/options.php:191
#@ hotelclub
msgid "1 day"
msgstr "일일"

#: forms/options.php:192
#@ hotelclub
msgid "1 week"
msgstr "일주"

#: forms/options.php:193
#@ hotelclub
msgid "1 month"
msgstr "일개월"

#: forms/options.php:195
#@ hotelclub
msgid "How long should data be cached?"
msgstr "얼마나 데이터가 캐시되어야하는가?"

#: forms/options.php:196
#@ default
msgid "Clear Cache"
msgstr ""

#: forms/options.php:160
#@ hotelclub
msgid "Connection Protocol"
msgstr "접속 프로토콜"

#: forms/options.php:164
#@ hotelclub
msgid "Less secure but faster"
msgstr "덜 안전한하지만 빠르게"

#: forms/options.php:165
#@ hotelclub
msgid "More secure but slower"
msgstr "보다 안전하지만 속도가 느린"

#: forms/options.php:167
#@ hotelclub
msgid "Use <code>HTTP</code> if you are having problems with <code>HTTPS</code>"
msgstr "를 사용하여 <code>HTTP</code> 함께하는 경우 문제가 발생하는 당신은 <code>HTTPS</code>"

#: hotelclub.php:181
#@ hotelclub
msgid "Cache cleared"
msgstr "캐시 삭제"

#: forms/options.php:156
#@ hotelclub
msgid "Choose your default HotelClub site address"
msgstr "기본 HotelClub 사이트 주소를 선택하십시오"

